跪求明洞 或者弘大 酒店推介

買左機票 仲未訂酒店.

有冇好推介 介紹 300-400都OK

住弘大airbnb

Loisir

兩個人share就可以300-400內啦